有線影到有手足因為長者八達通被拉

係青馬收費廣場 有手足比人拉落車搜袋 乜都搜唔到 但係搵到張長者八達通 咁就拉左個手足上狗車
究竟佢地有咩法例去backup 咁亂拉人

又屈你偷人張8達通

唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

幫人買長者八達通係合法 做乜鳩

...其實依個問題需要問嗎？

有長者八達通就拉？

我幫阿爺阿嫲買犯法？

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

冇證據證明佢有使用長者八達通就肯定告唔入

持有係唔犯法

的確係 依家狗狗成日用八達通入手 大家小心

用都係罰錢姐

乜搭黨鐵要八達通嘅咩

我經過見到佢 個袋有好多嘢 有支唔知電筒定鐳射筆

有長者八達通又點?佢可以告乜?玩白色恐怖姐

鳩拉

宜家狗話係就係

大支那皇軍

水貨佬又點計，佢地一條友幾張八達通

推

幫佢搵律師
有冇影到佢有朋友

有又有咩問題

可以屈你偷
有朋友做巴士 好多年前 咁間唔中會執到八達通 照比人拉

呢啲高調拉人低調放人啫，真係出事就報曬新聞要提堂啦

真係拎刀就唔撚拉，電筒，八達通就拉

綠卡拍某d過路位有得延長幾秒，我買黎慢慢行唔得咩都on9

唔犯法，不過可以打咗先，反正都可以屈你阻差辦工

亂9拉人，黑警

之前深水埗都試過

9拉，手足保重

同法官解釋

實情係佢搵到乜都可以屈你

無知一問

唔係長者嘅人用長者八達通犯法？

弱智，持有一定唔犯法

你老母

唔岩MTR條例姐
冇話犯法

執到同自己買，好大分別呀？
香港無罪假定，班狗搵到證據先算

你要當場解釋張八達係屬於邊個
例如: 幫公公婆婆買/增值
總之要講張卡係親人嘅

大家做跳跳虎算啦

唔犯法，只有你用黎搭車呃半價先犯法

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

我買黎拍過馬路

又莫需有

犯咩法？

班狗已經發展到想拉你就拉你，拉左先算

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！

買黎收藏唔撚得？

你唔俾錢咪搜唔到任何八達通囉

持有都犯法？

要睇俾人拉個人點答
佢話家人既應該冇事
執就入得拾遺不報

又屈

黨鐵有附例

頂多咪罰500，你咬我食呀

Cls

軍政府

睇返巴士cctv同八達通紀錄說知有冇用到

重點係巴士站比人拉 黨咩鐵附例

痴八達通貼啦

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

鐵路迷夠可以買小童飛當收藏啦
只要你冇用根本就完全冇問題

宜家差佬鐘意拉就拉既啦,洗証據?
大不了咪告你公眾地方行為不檢/擾亂秩序
問題唔係告唔告得入
係要有殺錯無放過

d黑警就係要呢個畫面, 嚇到你班人唔敢出嚟.

有用都只係罰錢

係咪都拉就黎30歲以下係街出現都拉得

好似最多都係話違反黨鐵附例, 罰500, 不過佢要証明你有做, 要查八達通記錄再去黨鐵攞返CCTV做證

求片

請幫推

大家幫手 唔該哂

我身上有張澳門通
你話我澳門獨立都得啦

冇犯法，是鳩但拉，吹佢唔脹

黨港附例罰500 跟手拉人 笑撚左

屌佢係咪都尻拉左先啦
可參考方仲賢

其實佢哋拉人已經冇原因呀

求片啊

咁關狗咩事

推呀

人民日報--中央有權隨時關閉美國駐香港領事館

有交易記錄，再睇黨鐵cctv。
要捉實捉到
都話跳咩撚港鐵，罷搭咪得。
On9，又要搭又要屌。
好似睇TVB咁廢

黑警

明屈

就算用左，依d罪名又幾大罪

佢問唔係長者用綠卡係咪犯法
你無用黎搭車用個優惠係吹你唔脹
不過如果你用黎搭巴士，有心做你可能告到
啲優惠係港共津貼
黨鐵就例明用會收五舊

幫屋企老人家袋住都犯法?

希望無事

只有9 個點

實係是但拉

公大李泳希 有冇人去幫幫佢

戇鳩

咁唔知巴打係咪
我冇嘢講呢

下次張八達通要貼貼紙上去

電視係娛樂
搭車係咪娛樂啊
大把人返工唔搭車就要轉幾程巴士 耐成倍時間先入到

但都要理

依家警察唔拉藍絲
藍屍用長者八達通就唔理
試試證明你係藍屍得唔得?

用貼紙兩面成張貼曬，起緊冇咁覺眼

痴鳩線

我全部色買齊一套

放返了

咁不入發起全民禁用八達通，大家排隊入錢搭巴士，排隊買飛搭黨鐵

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

罷搭黨鐵

莫須有

佢地要玩白色恐佈我地咪同佢地玩囉 以後班狗係有紅事白事咪同成班手足一齊去祝福囉

理得佢幾多點，我行得惕，驚比車車死，見到就拍

巴士 小巴 就咪用長者啦
大大個司係度你當人死既咩
黨鐵就老閪都用

前八記職員
用長者八達通唔會犯法 除非你拎來搭車

我銀包有張100美金
我可能係CIA？

買野 停車場出入閘都得 係坐車？

佢應該會大尻你
咁你有冇用過

被捕多啲都好 因為膽色係練返嚟

所以話 都係跳閘啦

啱

就憑你地冇得反抗
咩都可以拉
拉你又冇成本冇反後果 點解唔拉

係美國總統

我鐘意用長者八達通去7仔買野食又犯咩法?

屋企人漏低左張卡得唔得啊 痴撚線

高調拉，低調放，想兇鳩你地

用下腦，咪比位狗玩好冇？

用都告唔入 直認係自己買

邊條例？亂up

遲啲男嘅碌尻長就拉
女嘅靚就拉

無罪假定 所以咪拉左先 再慢慢fact check

cls

不嬲咁多年 執法係寧枉不縱 而法庭係寧縱不枉

告唔入
想嚇你地囉

明知告唔入咪壓你落地再送套FULL GEAR比你...片都有得睇啦...

唔駛諗借口
講左無野講搵律事先
之後借口交比律師諗
無拍上車唔緊要最怕拍左
有record有車cam唔係咁易兜到
總之記著
我無野講！

點解拉

呃政府補貼，因為政府會補貼差價比公司

元朗9.9七點半有人鏈

我幫我阿婆買都唔得 佢老人家行路唔方便

真心...呢d係差佬做架咩，佢地唔好捉人隨地吐痰

有機會係詐騙

Check 咗你用咗搭車，一定罰錢。

位巴打咪話屈囉
仲話人弱智

濫捕

又或者我鍾意買張長者八達通嚟買野食買天仁茗茶係咪唔得

🤬🤬🤬🤬🤬
我都有張小童係身，出入停車場用

Push.

痴線㗎，佢俾我買，我自然可以擁有，又無實名，偷邊個呀？

咁又點 你個袋無野架？

我用黎做其他野，唔入港鐵都得㗎

負代價都唔肯，點革命呀？

所謂警察通例， 正常人係唔會睇過， 任佢演譯

721831

係咪你負

我搭巴士再跳鐵就10蚊一程
搭巴士再轉巴士就30一程

而家開餐都成問題你係咪每日比多40蚊我搭車？

搵個原因拉你，用行政手段磨你

巴士就唔好啦，比全價啦

on9，係咪都拉。

應該唔會拍咗
老手經驗嘅我都係帶兩張
一張地鐵用，一張巴士用
用長者用喺九巴度太明顯啦，實比巴士大佬捉到
但地鐵拍卡個聲就一樣嘅同學生八達通

得, 不過照打照告

無
唔好再問點解了 佢地一向都係亂鳩黎